15歲子輟學望成電競選手 父：後生輸得起要追夢

阿哥e度叫香港